你好，連登仔，仲記唔記得我

我扑得好過癮，不過你地好似唔記得
咁就最好了
最多咪只係好嬲好嬲 留言屌下我老母
最後睇完咪又係啖笑

忘了愛，善心推一下

mon po 9:仆街已經要驚人權法
依家仲要俾連登仔提起我
molamola

呀蛇你死全家

Push

打人呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推

唔會忘記

屌你老母

大聲啲！！！！

好嬲好嬲

阿sir黎緊仆街唔洗你教

我到死那一天也不會原諒班黑警
你仲問記唔記得？